如何有效令狗膽怯

唔好再着黑衫 攞返你哋件中學校服出嚟 因為當狗隻見到咁和藹可親嘅中學生嘅時候 自不然都會聽話少少

放狗嘅朋友袋住本可蘭經 啲狗一唔聽話咬主人嘅時候 即刻攞本可蘭經出嚟 祈求真主阿拉保佑 希望全世界嘅教友一齊祈禱